黑警一步步升武力 香港人就唔會再驚上一級武力

依家出到實彈放題, 到頂
仲可以頂到幾耐?

多謝黑警幫香港人突破心理關口